係咪無得自己排d台既次序？

係咪無得自己排d台既次序

未有
第一日 等下啦

其實我問下姐，慢慢唔緊要，最緊要stable，function慢慢加